90年代PS同GB都有老翻，之所以養成咁多索狗係因為任地獄太垃圾

明明SFC同Game boy都玩到老翻，點解今時今日無人支持任地獄
乜野由而家既game友係由sony養大根本係笑話
你問下班90後有幾多個係未玩過pokemon
你問下佢地有無玩過乜鬼多樂貓，9成9無
好心你班任豚唔好自欺欺人啦
造成今時今日咁既情況係因為SONY親民政策做得好，年年搞遊戲展、event
PS3,WII年代，任地獄賣到成街都係，但係佢地做過乜
無呀，乜撚都無呀，得你班任豚死忠支持咋
睇下人地sony，搞PS3慈善拍賣，體驗會

任地獄亞洲地區係做得垃圾就垃圾，認左佢，唔好再話人比SONY game養大自欺欺人啦，任豚

話乜野game書比人收買左
d爛鬼game除左你班毒撚有人買架咩

今時今日罪大同M$的fans只係一班dirty console peasants

任豚：人地啲game係整俾日本人玩 使鬼理你地香港人市場咩 唔識日文？ 自己學啦日文都唔識學咩人做任豚

唔好亂屈

放低個負評就走左去

雖然我唔係任狗又唔係索廚
但我想講毒撚係冇尊嚴嘅
只要game好玩話之你得希伯來文啲人都係照買
任記唔開港ser，極少中文game，甚至寶J夢事件都好
一出芒亨綠帽孖車啲人都照食炒價買switch

其實與其話任記閪，不如諗下點解sony啲game相比任記賣得咁差，又點解整唔出綠帽呢啲game出黎

咁既然綠帽咁賣得，唔係應該周街都係任豚咩

新機新屎忽個個都想買黎玩下
成堆首發得綠帽買得過 唔通買12switch低智game咩
利申 屎忽痕買左 覺得ZELDA好悶 番左去玩PS4

平呀麻，你試下ps5賣2千頭

老任靠食老本都可以食到今日都算奇蹟

好想係有生之年見證老任倒閉

呢個就真係就算利記攞左英超都唔會發生

索索獨大不是好事

好想見返sega

而家ge sega

wiiu唔係都係299老美咩?

(年代太遠 唔記得晒發生咩事)

SONY公關好好多
起碼有個香港區FACEBOOK PAGE
識同人做互動
任天堂好似得活動果個？

屌，講起就扯火，sony居然將個官網執柒左以後乜都靠fb

老實講兩間完全唔同路，唔係八九十後玩開有感情老任真係狗也不屌

不如講下sony自己有咩正game呀

condum wars好正喎

唔好講獨唔獨佔，大部份大作可以係ps4玩到，仲要有中文版都已經好正
仲有ps4個定位唔單止係一部家用遊戲機 ，而係一部擺係廳嘅多媒體平台
美國嘅psn已經可以直接買電影/播歌
我有時就算唔打機都會開黎播youtube或者睇係有咩新game
不過香港既psn對比美國果邊都仲係落後

其實老任出新機係好事黎，前排switch開賣,sony係有前所未有咁多優惠
最好係兩間野鬥多d，我地就愈著數

樓主講嗰個問題唔係sony有咩好玩嘅game
而係當sony係各方面都進步緊嘅時候，見到老任仲係戇鳩鳩咁淨係靠食老本先係最大嘅問題

心水清呀 巴打